睇唔到IG STORY

成條bar無哂人地story, 自己share出去又顯示唔到
做唔到文宣，求教！

未翻牆

啲大陸妹都翻到喎

學咩人講英文啊 用返支那字啦叫佢